好彩架車轆過嘅果舊磚上面無搽老鼠膠

啱啱見到馬路上有車轆過一舊磚頭，un一un就過咗。我心諗佢真係好彩唔係轆過搽上老鼠膠嘅磚頭，唔係實開唔到咁快。

大家千祈唔好咁樣對待啲狗車、裝曱車同蛆炮車

其實有好多方法阻止/破壞d狗車，但成日俾人話會tk自己友
上次架畜龍車可以咁樣直衝埋人群真係痴撚線
如果放釘會tk自己友，咁我寧願俾自己友tk都好過俾狗車撞死